美國國家安全顧問：中共喺新疆既行為近乎種族滅絕

所以呢
拜登都就嚟上台
who fuck cares

同當年納粹根本無分別

當年德國唔好打鳩其他國家既話 根本無人會care佢死哂d 猶太人
咁你明咩事啦
外國根本唔會care新疆

#109780 落地獄啦泛狗